有冇人試過女朋友上你屋企，之後冇送佢走？

累得濟，好自責
早知爆一下起身啦唉

可唔可以原諒我，我好珍惜好錫你的

無送過

如果我返屋企咩危險點算

就係，諗返起好自責，真係有咩事點算。

扑完大覺訓佢自己走？
似外賣雞多過女朋友

你真係好可愛

冇扑
飲酒吹水飲到醉醉地

樓主好唔掂

太愛佢

戴帽前奏

集思廣益，點樣氹返佢好

氹乜鳩 有手有腳唔識自己返去？

點解唔直接叫佢唔好走算
仲可以訓醒扑一個

冇送：
有一部份女仔會諗
「男朋友咁攰 我想佢休息下 佢冇咁辛苦我仲開心」
有一部份女仔會諗
「下？唔送我？」

有送：
有一部份女仔會諗
「男朋友咁做唔係必然 真心感激」
有一部份女仔會諗
「拍拖基本喎」

好多野冇分對錯高低
男同女都係選擇
想要邊種人生

佢係果啲，一定要返屋先訓到果隻人黎。
仲有土地問題呢

有 但果次係佢唔舒服 我都唔忍心要佢送 如果可以想留低照顧佢

好撚正

你唔得閒送 咪叫你啲兄弟黎接佢囉

睇咩情況
如果係同個女仔一齊飲完酒但唔送女仔走其實都幾冇風度哪怕只係送佢上車